ПРИ ПОДГОТОВКЕ К УРОКУ

Зайдите в шестеренку "Page collections" на панели управления и выберите галочкой нужную коллекцию в колонке "Images 1" и "Audio" (при желании). Первая коллекция в "Images 1" не имеет наглядности, а является указателем где еще можно найти коллекции относящиеся к "Books". Вернитесь в упражнение. Настройте размер с помощью функции "Change size" на панели управления.

НА УРОКЕ

Поставьте точку рядом с названием нужной картинки. Наглядность отобразится на экране.

* Указателем для наглядности служит галочка, которая появляется, если кликнуть на картинку.
